[跪求] 想要個telegram admin bot

上google search 睇完唔明 有無common d 有admin 功能既bot